[多圖慎入] 非老變機械人產品綜合討論區 (6) 謝絕老翻 歡迎互毒 善用不推文

之前嘅POST:

為左答謝各位咁出力影相又UPLOAD, 除左齋盒圖, 我都整理左重新再毒害大眾, 排名按出圖POST時間先後。今次我多重加密, 大家想睇同係WIFI情況下先睇圖啦, 我唔想又俾人因為多圖而食負評啦

珍藏靚相 BY 低調樓主

珍藏靚相 BY 低調樓主 Cont

珍藏靚相 BY SpiderMan

珍藏靚相 BY 壹柿種的

珍藏靚相 BY 熊非熊

珍藏靚相 BY 叔叔好堅挺

珍藏靚相 BY 敗家的證明

珍藏靚相 BY kaswe

珍藏靚相 BY 鬥快派報紙

珍藏靚相 BY Ginlau

珍藏靚相 BY Kira0621

珍藏靚相 BY 閃光法蘭克

珍藏靚相 BY 阿迷陸柒捌玖

珍藏靚相 BY 隱私劉覽模式

珍藏靚相 BY 唔好同佢搏拳

珍藏靚相 BY 葵青山走犯

珍藏靚相 BY Msz006

資料性嘅野分開放
多謝會員Durandal 資料LINK
“而勇者王所有設定 時間線 甚至而家連載緊果套小說 巴哈有個痴線佬譯哂
呢套友先係真勇者fans
電話版

電腦版
”

雙星蠟教學, 多謝會員 叔叔好堅挺

超合金魂 六神合體, 第一, 二, 三版分別, 多謝會員 叔叔好堅挺

然後又係各大廠商, 唔知點排所以亂排:

Bandai/Bamdie

上至DX超合金魂, 下至模型扭蛋佢都有,
左至高達, 右至最新嘅ACG野 佢都有, 但越嚟越毒瘤。
真老餅合金POBY我都當係BAMDIE了。

Takara Tomy

除左老變外, 近期大熱仲有Diaclone。

千值練/老千

RIOBOT全膠系列暫時都係系列之最, MF合金呢條線總有問題,
RE:EDIT有TONY人系列, 4吋NEL有ROCKMAN系列。

壽屋

機戰OG模型, FRAME ARMS GIRL 模型呢兩樣應該好多人知, 但壯絕合金我估得老餅識。

Alphamax DH合金

PVC廠, 公佈左第一隻DH合金鋼鐵JEEG

Megahouse

最出名應該係魔動王同埋CYBER FORMULA系列, 我又係想爆粗, 等其他網友補充。

Action Toys/Artstorm

最出名係EX, ES合金兩條線, 我剩係想爆粗, 等其他網友補充。
最近POSE+都係佢地嘅, 聽聞有良心左, 另外售後服務都做得唔錯

Evolution Toys/CMS

CMS時都間中有唔錯嘅出品, 轉左名後狂出俾人插到飛天嘅磁力波,
ET產品無買過, 等其他網友補充。

青島社/新世紀合金

Macross 同 FMP 模型系列, 同埋成隻係合金嘅新世紀合金。

Arcadia/Yamato

AA合金Q版機械人, Macross VF系列, 同埋裝甲騎兵。

BU Toys

唔識, 等其他網友補充。

Kingarts

唔識, 等其他網友補充。

野獸國

唔識, 等其他網友補充。

3Zero

我剩係知出過兩隻GETTER同裝甲騎兵

Halfeye

嚴格嚟講唔算玩具。

Alter/Almecha

死左線, 唔詳細講了。

Volks 造型村

五星模型系列, 機戰OG膠品。

Wave

模型, 仲有隻型到喊嘅鐵巨神合金。

Medicom

最出名係RAH 12吋, 但其實有出過世最肥版紅黑GETTER

暫時得諗到咁多, 大家有補充可以話我知。

外國網上購物網:

等等, 部份可以直接寄香港, 至於點做就要自己上網GOOGLE下了。

上一個完全因為老千隻GGGG而吹爆POST嘅, POST D4TOYS條LINK先

補返張SUPERMINIPLA嘅BGD先

我個人覺得老千如果有OPTION SET, 未必有呢支DICK,
拉神問題。

GGGG都仲可以玩多三隻色
Hell and Heaven
Golden Crusher
The Power(霸界王)

留名

今日個張圖唔係老千架

我見唔到張圖啊, FACEBOOK條友都係齋吹無圖。
但如果係ギャレオリアロード, 暫時得BAMDIE呢個產品

HJ host 霸界王漫畫，Galeoria Road又係漫畫新gadget，照計HJ有份收錢嘅呢個機神系列出4G武器set應該唔只有Galeoria Road，可能仲有其它新武器

不過肯定有DLC 老千訂個陣講左有

希望小餐刀變大劍之類

嘩呢個重要, 佢地講明有OPTION SET!!!

佢出應該都訂埋

係了, 俾番個重要資料先
BANDAI 2020年9月再販售: 超合金魂 GX-68 勇者王GAOGAIGAR – GAOGAIGAR 30,000YEN

應該無咁快...
我諗今日老千隨時收左過7位數港紙, 千值殿+D4TOYS+代理訂金

新po支持

過兩日出開去先訂4G

呢隻應該接單數量再做, 無咁快截
我再掙扎下

有咩用 本身呢隻已經好膠 仲要唔再販個鎚
真係唔吸引人訂
垃圾bandai用隻過氣再販同人千記打 真係冇眼睇

前排個鎚特價, 好多人入左個鎚等再版

GGG合金魂算係優質嘅, 但未到頂級

等緊pose+果隻ggg 睇佢出成點

個隻GGG有GGGG元素, 但今年應該無可能出到貨,
新灰模應該有嘅

再要合體GGG等 本地薑Pose+ 隻魔改版好過啦

咩元素？
遲d出都冇所謂啦 最緊要出得好

+1

我唔記得邊度睇到, 但個印像係咁:
POSE+ 想攞嘅係GGGG版權, 但攞唔到, 退而求其次做GGG
但真係如樓上所講, 係魔改版, 好多細節位都有GGGG嘅味道
阿LU嘅設計依家好成熟了, 唯一係怕廠嘅質量未必跟得上。

呢間好似係新廠？見係香港人自己成立
我諗呢部點都好過bandai果部， 希望合金成份高d
bandai果部幾乎全膠

ACTION TOYS嚟
首席設計師阿LU開新線POSE+
但廠嘅資源應該都係一樣。

合金兩刃劍嚟, 太重啲關節受唔住, 會有各種問題。

咁就死
本身仲諗住唔要千值練嗰隻 等pose+出gggg

其實我諗都係錢作怪
GGG賣得好的話, 應該仲有機會

唔緊要啦
GGGG同GGG我都會支持
利伸今日訂左GGGG

我見到麥加登實物又訂左
本身唔係TF玩家

希望快啲有多啲GGG嘅新料

個條線又係正到痴線

射到一地都係

TARN都好難忍

新post貼下新砌渣古賀一賀

3g啱啱先出左灰模,無咁快再有新料

新post 留名

搭單問問
大家點樣保存啲白色嘅模型
我有啲Robot魂同Metal Build 擺入櫃入面
太陽曬唔到都開始有變黃嘅先兆
想問下點樣可以預防
同埋有人話雙氧膠/雙氧水可以令變黃嘅白返
有冇巴打試過
用咩會work啲？
有啲幾千銀買返嚟唔想就咁玩完

最後都俾錢訂左勇者王
雖然唔多滿意無合體變形

放左工有時間砌模型, 都係幸福嘅表現,
一到夜晚我咩鳩都唔做得

係, 不過GGG真係POSE+再省靚啲個招牌嘅作品
倍功夫我都好大機會買

個櫃嘅成員又唔同左, 搵日得閒影全櫃啦

只要係白色, 就避唔過時間,
你上網搵雙氧水係可以變白返, 但有代價,
膠可能會變脆, 受唔到力。
白色嘅膠料, 變黃只有四個對策
1.) 雙氧水, 壞處變脆
2.) 成隻噴油再上保護漆
3.) 由得佢變黃
4.) 唔好買白色嘅玩具...
我個人就做緊3同4

咁即係你好愛GGGG啦
咁就無問題

Thx 巴打
搵次試試變白先

咁藍色呢...?
隻robot魂exia 幾年無見過光
最近拎返出嚟睇 變撚左綠色

其實做法一樣, 所有膠色都會變黃,
但點解我隻初版EXIA都無你呢隻再販咁黃...
你放嘅地方好高溫? 但白色又無變...
即係藍色膠用得差左

如果一買返黎就噴保護漆有冇用?

用防UV個啲會好少少, 但長遠都係無用

有無得介紹下action toys 同 阿lu

阿lu係toystv個位？

TOYSTV我後面無睇了, 但可能有上過, 係咪講黃金俠個時?
ES合金所有Q版機械人類, POSE+嘅親生老豆就係阿LU。

ACTIONS TOY, 前身係ART STORM, 我本身都幾唔鐘意呢間廠,
主要係發死人財, 同埋QC用料真係唔得。
前者我睇開左, 佐藤拓都走左咁多年, 佢地亦只係KEEP住再版, 無再求其出啲野話係佢風格。
後者, 其實真係仲未及得上BAMDIE, 但都睇到明顯有進步,
加埋MARKETING做得唔錯,
高價位就POSE+
低價位就正常同Q版電磁俠個堆,
同埋最最最重要,
佢地無學支那廠嘅玩法, 魔改後唔買拉神賺到盡, 有尊重原創方。

隻野造形真係無可挑剔
不過斷空我都做到造型，變形，可動都有
gggg唔做有小小失望

咁個難度唔同
GGG家族最難最難處理係個肩位,
合金魂隻GGG都處理得唔算好,CMS個隻GGGG直頭玩到火滾

加左價

琴日個價訂左唔知要唔要補錢

唔係咁仆街呀

屌佢, GGGG加價...

見大家買得咁開心 加多50蚊

我當課金俾佢出續作動畫

gggg隻爪

呢間廠剩係買過es合金 玩落算幾有重量
但質素麻麻地

飛龍爪落肩個度, CMS個隻扣到火滾, 原作根本係GETTER合體級別

ES合金後期好好多了

新手一問, 隻GGGG網上訂同去千值殿訂有冇分別

千值殿 半訂/全訂
網上 全訂加運費

我都未試過 d4訂
係咪無保養 海外版黎?

呢層唔知 我都第一次訂

合金魂個隻真係麻麻，不過都講得岩 玩1次都係入櫃觀賞，個變形合體可有可無，算了都訂左。自我安慰下

KEEP返EMAIL訂單資料應該OK,
有人試過D4TOYS買都有保養

大家齊齊玩住老千呢隻, 等BAMDIE幾時佛心出可合體版啦

我玩果隻帝王 玩落麻麻地
係想買番隻天威 但炒到好貴

天威直接POSE+
ES個隻劍狼個頭易花

大家財力都好豐厚

Bamdie 好似不斷重發舊嘢，當然對後追師兄係好消息，不過無咗當初發表新作嗰種期待。仲記得當初見到大武士嗰變型方法，真係感動。

你見佢咁耐超合金呢條line都冇野出就知已經放棄左
剩係識出萬能俠唔同版本

當年係每年都好期待佢SOC出邊隻, 同睇佢點做變形合體
依家...

已訂4G+rockman，加埋斷空我+blade，淨訂金已經去左4k......

巴打有冇訂埋MB FREEDOM...
有的話就+2K

MB freedom，個日都已經mon住，結果全部去到比$$ 就 not available唯有等再販

我直頭放棄

明明通販都要搶到咁 唔講以為係魂限開訂

其實MB一直係咁, 魂限係港魂改版前仲可能訂到(我訂到DESTINY FULL PACKAGE)
改左後, 都係咁難買

但我都試過禁到sf 00r
純好彩禁到

非常好, 得閒影相POST呢邊同埋MB個POST

其實港魂今日改左code
如果今日有好野開 應該好多人會訂到

可惜無好野

未買。ge去訂來粗玩啦

隻blade 我都十五十六
voltekka

千記隻炎皇重神仲收緊訂 唔知係咪冇乜人訂

會唔會係想等埋公布dlc先截

睇來都要㗎啦

未變色就上定保護油呢？

再爆多兩盒

諗諗下有FA算了

炎王同之前一隻個肩位真係有少少趕客, 無計
黑個隻仲未開?

一樣, 只可以延遲佢變黃, 唔會做到令膠變黃
所有膠色基本上係一定會變黃, 無得救,
只係某啲就算變左都無咁顯眼, 例如黑, 紫呢類

六神掙扎左好耐無買, 好似話手定腳合體太緊

曉好靚

如果門市喺邊度訂千值練隻勇者王好？
琴晚問孤注一扭話截訂了

千值殿, 貴幾十, 第一時間到貨

孤注訂無保養?

感謝巴打
但佢今次如果唔用佢俾後面個支架 就咁企企唔企得穩🤔

咁快截

就咁睇佢啲相企得穩, 但上櫃時建議用支架扶一扶,
對股膝關節負擔無咁大, 無咁快爛

可能因為跟舊價?

去千記訂仲好啦 其實旺角拎貨既話兩間店都係附近
其他區另計啦

都係個句, 要全球第一批收到貨嘅, 一定係D4TOYS(係廣東廠直接PACK好寄), 慢極少極少就千值殿(通常都係幾日內)
其他最快最快都要遲D4TOYS一星期左右。

仲要個價唔係爭得遠, 大家識揀

六神我嗰隻冇乜問題。隻嘵就真係正，細隻又顏色靚

下隻浮炮我地肯定有得睇你相啦

其實有樣嘢唔明，保護合金就用蠟水，保護膠就用保護柒
但隻嘢又有膠又有合金咁點做？
對加工無乜經驗

應該唔會買啦！一隻夠皮

合金打蠟其實都係保護漆面從而保護鋅合金同鐡唔生銹,
膠其實正如上面咁講, 其實點都避唔開, 尤其白色, 上左防UV嘅只減慢變黃, 唔會防止到。
有膠又有合金, 其實係無得搞, 香港的話只有一個方法, 但成本好重
潮濕天氣時開冷氣, 熄個時再用暖風機/抽濕機再吹一吹個櫃, 第二步係因為有溫度差的話會引返水氣痴係玩具上面。

但令面金屬, 同埋白色膠, 我以過來人身份同大家講
睇開啲就好, 無野係永恆

佢唔出PACK俾人單買, 又真係過份左啲

4g好多鋪都截訂，唔知官方幾時截

即係要盡快確定訂唔訂

話說千值殿有無收早？定都係收9？

網上話9點, 最好打去問問27860055

屌，好爭扎，無得分合又小咁多嘢
但個造型又
點算好

買啦! 寧願買左後悔, 起碼仲賣得出
到時萬一炒起點算!!!

聽日先會出街去千值殿訂, 好驚到時截左, 定直接d4toys訂算

D4TOYS全訂, OK的話就去馬

出貨係咪會慢過千值殿? 第一次訂想一出直部鋪拎貨應該最快

D4最快, 廠直接寄, 有機會早到

咁搞法srx實4000起跳

你唔講, 我差啲唔記得SRX

一樣
岩岩去左千值殿訂gggg 了左件心事

財散人安樂

srx?

可以變型合體個隻

隻DBOY都唔錯

襟、腹部、肘関節、股間部、足首にダイキャスト素材を採用し、スマートなボディラインと程よい重量感を両立。

呢隻又係型到爆

搭單問下氧化左既金屬有無得搞

心大心細
有睇宇宙騎士
VOLTEKKA真係好型

Option part 盡量都唔會買，因為好多時買咗都淨係擺響度

4g賣3000，srx可以變形合體，5000得唔得

明顯氧化左嘅話, 即係本身無漆, 咁有得搞嘅, 人人都有嘅就用布加牙膏捽佢打磨, 好少少就去買打磨膏慢慢自己拋返光,
之後就一係KEEP住日日抺, 或最少一星期抹一次,

無油面嘅金屬我唔知打蠟頂到幾耐

我都心大心細, 怕佢連細佬都出唔到...

不過曉難搞啲, 兩個背包都型

俾你呢句累死，又無三千幾

武器包

到時後悔你同我接咗佢呀

Rockman又訂埋，無工開仲要幫千仔打工

呢個開訂我真係無抵抗力

哪有錢接

呢個有排啦
支那幾時有得開工都未知

見咁新人想買千值啲野
喺度提下大家
睇啱就訂
萬一截左千祈唔好買人啲單
因為訂啲條友係可以俾50蚊出過張單
你到時可能會攞唔到貨

多謝提醒, 希望呢度嘅同好唔好中招

早幾日fb見人減100蚊放千值練訂單
就知啲死老千又開始搵食

嘩，真係多謝師兄提醒

如果截訂 都係收現貨 或者收單一齊去拎貨穩陣d

GGGG已訂

勇者真係多Fans

最緊要唔係普通勇者 仲要係王
其實最記得係黃金勇者跟住勇者指令同勇者王

果日上千值殿訂gggg
勁多人排隊
個個都係要勇者王

我好似第二次見間野咁多人 第一次係攞venom

有冇巴打知呢隻玩具係咩動畫
因為佢入邊係配隻人仔落去
我想搵返佢既partner

三一無敵？

想問下如果係d4訂個運費通常係幾錢？驚到時個運費好貴

貼d非機關人先今代speed 系lego真係幾正

免運喎

原來免運架 咁就安心訂gggg
thanks巴打！

正
連埋metal robot 魂 Lancelot 同紅蓮一齊擺

問定先
如果勇者王武器包放限值練 香港可以點訂？

唔想拎出黎 過幾日先

小弟已經搵到佢partner了

新帖留名

D4一向運費另計啵，之前訂過唔算大盒嘅龍王丸parts，寄去順豐自取收平過港暈運費小小，佢哋仲係由廣州廠直接寄比你

不過呢隻4G可能會比較重同大盒，相信運費會貴啲

咁計落好似去返千值殿抵d

想問dx超合金 vf1s +sp係咪4月會返貨？

D4無都仲有孤注一扭等鋪頭

推一推等多啲巴打見到

隔離MB POST有巴打買, 但舊R魂個股關節鬆好似無咩改善過

我仲未買, 見唔到好價...

無留意B記VF
等其他巴打答

thx

終於明點解4g咁早截晒,原來俾千記玩9左一鑊,做一隻蝕一隻

千值殿仲訂到啊

應該講緊街鋪

係講街鋪,客應該無影響既,唔會加返價,但鋪就會蝕錢

Sp係4月，應該月中開始發貨，但1S無聽聞再有貨返.

喺FB一個玩具group見到

究竟幾時先會有依隻龍神丸

SDX正, 等緊聖龍機

只(敢)愛超越之龍，土地問題

呢隻咁多版本, 都有排你玩

仲爭隻EX-AS

4g唔係聯名出？

最新嘅收藏

2號機正面好睇過初號機

老千你臨截單先出呢張相...
綠色位用金屬

較位唔係全金钃喎,會唔會都係易斷?

咁以前膠件都唔係爛前面嗰part
係後面o ring嗰舊

官網個part 2 preview係唔係死晒圖
我一張都睇唔到

本身猶疑咗好耐衝唔衝老千隻超獸好
點知早一兩日見佢話超獸就截訂，我就忍唔住去千值殿含淚狗衝隻超獸
點知又去到千值殿我又好自然咁狗衝埋隻4G
目前嚟講前後買過兩隻老千嘅嘢，啲QC都好撚滿意
希望老千生性啲，呢兩隻野住一貫嘅高質素啦

老千呢隻如果你無買過, 甚至連合金魂R版都無買的話
買呢隻FINAL版係最爽。
4G其實真係俾佢焗搶, 因為無其他廠出, BAMDIE又唔知拖到幾時

大家點睇呢隻?
造型十足千值，但就細隻啲.

價都OK, 但唔知可動少左幾多

有無人知千值隻勇者王邊到有現鋪可以訂

有千值帝王唔知入唔入好

應該剩番千值殿了

就係唔想一炮過比晒

其他應該截晒
千值殿可以半訂

有千值個隻就夠, 唔好再入啦
留返俾其他機械人

去睇下先

合金部份

有皇座

比起千值都好細隻吓.

個玉座可以收晒所有part幾正
但係啲effect part冇晒

謝報料, 張比例圖正, 其實呢個SIZE可以喎

張玉座睇人夾人, 我自己就麻麻
不過依家個價都唔算太貴, 有競爭力嘅

孤仔巳開訂，有啲想去馬.

500蚊訂, 預計8月, 即係年底
去馬啦

合金魂7月金毛R版，8月黑牛R版加DX合金柿崎機要找數

模型HG出新三一都玩裂甲，睇嚟離出mb不遠.

BAMDIE呢一刻野全線延至少一個月, 個情況應該只會惡化落去,
慢慢等

夾硬加線落去我真係麻麻,
係最大個隻萬能俠, 無得滲線, 遠睇反而OK...

不過老餅GETTER多啲產品出, 絕對係好事

原來個size差咁遠
有原版真係不了

呢隻官網寫合金模型 即係件野要自己砌？

成品，唔需要砌

對個王座冇咩興趣，冇千記果隻都可以一入既
但有得簡我都係簡千記果隻，始終大隻D

手手腳腳D黑色位冇哂D金色DETAIL位,又冇哂D EFFECT件......

其實中等SIZE呢隻帝皇, 有老千個隻, 呢隻就算啦。
相反, 無老千個隻, 講真唔值幾千蚊買二手, 直接買呢隻就好。

無競爭, 係唔會有進步嘅,
PK呢隻我有興趣...

平平地幫隻舊渣加裝備

Take my money

佢斷空我唔出新版 都係唔會買隻黑翼

裂甲到過晒火

29蚊抵到爆

我都係諗住買嚟配隻初版合金魂咋

過火+1
佐藤拓版當年我都覺得有啲多刻線, 但仲可以接受

而家千值練修正埋關節 $3000多咁多野

超合金魂全套我諗都差不多3000啦, 可能要更多tim
Bandai嗰隻根本冇掟企
除非全新出過隻

刻線真係合理就夠
明明MB兩隻裂甲萬能俠都太唔受歡迎
有種睇落去好唔舒服嘅感覺
由其條腰

有冇人比較過千記定係笨大既超獸邊個出得好d

b記嗰隻咁舊邊有得比

但初版斷空我有可能同黑翼合唔到體，記得出13R時話改過後面某啲接合位

佢出黑鷹又唔肯定係咪可以同舊果隻合體
但以佢咁孤寒既性格又未必會出新既超獸

咁不如出nova, 佢隻黑翼合體前後都型好多
除咗群雄動好似冇其他product

我都鐘意nova部機設， 但市場黎講斷空我好似人氣較高？
咁耐以黎兩間廠都係出超獸斷空我

如果唔得就放棄, 我老千已經有初版, 訂左再版...
有GIGA合金, 群雄又有, 夠了....

NOVA我都想有廠出, 但風險爆高, 套野本身麻麻,
有興趣嘅都係葵姐(嘅裸體), 同埋係機戰同初代嘅互動,
我得隻群雄, CMS隻合金無買

原來千值依家可以係兆萬店到訂

吸塵機!

呢隻DX...點解唔俾V型我...

第一次買MB, 有驚喜

擺多啲POSE玩下啦

一定!

同埋期待option set!

呢隻係R版喎,唔係DX

老花眼

有冇巴打買左ROBOT魂帝王基拿
睇落配件好足料下

其實對於有山口嘅我嚟講, 真係OPTION PACK嚟
本體真係無山口式咁好睇,
不過跳舞人仔, 另一部機, 同埋幾個圈圈真係幾想要。

日本玩家REPORT:

GSC隻帝皇其實除左張玉座同紅色有啲膠外,
都幾吸引

千值開訂,街客1040,價好吸引.

加咗台座，SD都可以擺型pose

我都係個日上網訂唔到打去問先知
即去比半數先

未得閒攞
希望笨大會出埋隻X斬

透明膠強度麻麻, 擺POSE影相好啦

我都係最近先知半訂, 隔離METAL BUILD班巴打講我先知
D4TOYS唔免運費煩, 免的話其實全訂無所謂

訂幾錢?
我見現貨265-280, 係現時點, 諗住再等下

我係因為好少留屋企 同廢事又轉工先想鋪面拎貨

D4TOYS其實一定係第一批玩, 不過我同你同好多香港人一樣, 唔太鐘意收速遞。
加埋呢隻肯定延到PK, 所以半訂先啦。

另外TAG加左幾張GGGG新圖

如果有得解體 狗沖買多隻

分體, 我當BAMDIE呢一刻真係出全力,
3000賣街價一定做唔到。
計技術力, 只要BAMDIE肯認真, 一定嬴到老千, 可惜。

肯做 5000 都買 1隻合體 1隻解體
放埋一齊型撚到震諗起都有d 硬硬地

訂價過四舊喎
咁快插到二百幾
唔通我畀人搵笨柒

我真係覺得要5, 6千, 然後可動同斷空我舊版差唔多

搵日我影下我隻CMS俾大家望下

搵到有人做REPORT, 大家望望就知, 要合體, 會犠牲好多野

第一條LINK齋相, 第二條YOUTUBE LINK係合體前各機

根住呢條係合體後

都係既
此終無成隻咁靚

合左體想企得穩已經好難...

完全唔知要運費，之前仲答錯其他師兄， 無地自容

好輕啫，應該無問題

呢件野我有，所以覺得笨大隻GGG已經出得算好好，亦唔會妄想笨大出4G會靚得過隻老千外形先缺

食咗字添，外形先決至真

係, 剩係膊頭龍爪位, 背翼位已經無可能靚

其實我都唔清楚, 之前我仲係中國代理攞到貨, 所以無幫襯過D4

隻帝王基拿淨係頭髮唔係6條獨立關節已經FEEL到BAMDIE同我講緊 我係仲到但係唔做呀吹咩
不過配件夠就算啦收貨

OVER HEAT!

擺起POSE上嚟又唔錯

幾正wor

好毒

如果唔係支那制我已經買左,
出面都係400蚊咁上下

老千開好多戰線...

唔好意思阻阻大家呢排因為一啲原因 有2隻art storm ex合金落到我手一隻未開既art storm ex合金黑三一 一隻未開既art storm ex合金三一最終決戰ver（如果我睇啡盒無睇錯的話）
如果有巴打想收既 留個名 我再比tg傾 感謝

可動火炎effect
順手出隻高階嘅天元突破紅蓮螺巖得嘛

唔洗唔好意思. 你有好野放俾大家我好歡迎
但最低限度留實物相, 產品相, 價錢, 邊度交收

應該俾KONIMA同BAMDIE搞到出唔到天元突破嘅完成品

幫你推一下,
但最好講明係咪全新未開, 同埋你四重加密留左IG等人搵你。
黑真GETTER應該算好價, 但要有心理準備翼會爆, 呢點買賣雙方都要知道先, AS隻黑GETTER真係災情王

係全新未開 但啡盒有啲殘
打算有巴打出聲先留tg
黑真getter見到普遍3.3-3.5k

超合金嗰陣唔賣得姐
而家螺善巖索性cost down出模型算數

你指SR合金定KONAMI合金
兩隻好似都幾多人買?

sr合金一直冇起過
konami同千值嗰隻都一路低價到冇晒街貨先俾啲人後追炒起
天元香港少眾
products又出嚟出去都係紅蓮
點有人收
你有興趣可以留意下ccstoys/csstoys嗰隻嘅
大陸廠但係有lisence

我諗剩係BAN左老千, 大陸個隻紅蓮螺巖都有拉神
模型就百花齊放無限制了, 壽屋GSC都有

頭先講都係針對老千出嘅天元完成品

我又唔覺天元個lisence有幾值錢

老千都唔敢冒太大險啦

post 下啲另類嘢

盒蛋個套?

另外提提巴打們, 爆米做緊FACEBOOK LIKE左就有8折, 得閒可以去望望

果然見識廣博

呢套出左無耐, 最近有出去先知咋
水貼?

係呀，貼到想死

水貼真係要勁得閒勁有MOOD先貼得

老千呢隻睇落又出得幾好，不過諗起重可能會有風同埋水，已經無位擺，都係pass

係咪cybaster果d野?

魔法騎士，好舊的了

我係怕佢出唔到落去

OG超合金真係有生之年

千記今年咩事 食左咩藥
我成個童年有睇過既都出晒

出埋合體魔神吖笨

好似岩岩上左市所以瘋狂出d吸$$既玩具

設計愈簡單愈好扭

呢隻係幾掂

另外R魂隻OVERMAN KING GAINER已經跌到250, 有啲心郁

當年我就冇買到隻山口式Overman嘅

雖然見到網上啲圖都知嗰隻嘢啲可動係完全係超哂班
但諗到普遍山口式擺幾年就熔膠，所以都係算數

然後希望有朝一日笨大都可以出隻R魂版嘅Overman
丫又估唔到總算畀我等到

對於我嚟講呢隻R魂Overman都算係咁啦，又好扭，啲特效件又過癮
唯一嘅意見就係如果佢可以加個趟出式關節响個膊頭度隻手啲可動就perfect啦

最後就係希望笨大可以佛心啲出埋隻Overman斬
佢肯出嘅話我真係再貴都科水呀

山口式個隻如果見啱價你可以追返
同隻斬係極少數完全唔會出油痴立立嘅幾隻之一

買過唔少山口式
隻king gainer雖然係好早期產物
但亦係少有地唔會出油黐立立

我都係, 手上無熔嘅得GR1, GR2, KING GAINER, 斬。
新少少就ARK 紅蓮同超銀河, 之後嘅應該都已經唔會溶。

咁橋大家講起山口式我咁啱用七十蚊入咗呢件歷史產物，可能好多師兄都唔知係乜

機動黑警
不過呢隻應該係新版?
舊版應該已經成隻溶晒

另外係隔離METAL BUILD見到嘅GGGG,
檜山介紹

我都有諗過po唔post呢啲敏感題材

日本唔算太黑嘅

$3,000真係值，但好貴

BAMDIE個隻唔知要等幾耐, 頂住先

Bandai出隻超合金魂有合體就無咁嘅造型同可動啦

係, 所以隻MAX FACTORY GGGG可以繼續做神像, 玩老千呢隻

識玩嘅比錢人砌隻山口式做神像

擁有過, 無實力搞, 賣左
雖然都只係翻件
同埋呢隻如果真係高手搞, 可動OK嘅

就呢張圖睇好吸引

不過未有價錢

奇趣問左職員 3380 訂客95折

多謝報料!!!
港廠嚟計個價都好進取下

可能上一隻好賣，今次咪定高少少

孤注都係呢個價
仆街遲d勇者王睇怕都要3k up

步入3000蚊一件嘅時代，突然覺得hot toys好良心

係，shf都5、600，hot toys都係千二三
兩隻GGGG買到hulkbuster

其實如果QC OK的話, 呢隻我接受到
SOC個隻我真係買唔落手, 老千個隻又太單薄, 裙甲又魔改到我唔鐘意

我估3.5K起, GGG要顧及嘅野唔會少過倍攻夫

HT其實可動慢慢, 係個頭值錢

我當初玩玩具時真係好爽, 100-150,
可以係山口式, ROBOT魂, 平嘅壽屋FIGURE, SHF, NENDROID之中買到一隻

依家

100蚊山口真係無得輸

個定位當時嚟計真係無敵, 一個月2-3隻,
依家普通新貨都要3, 400了

而家robot魂 ka版都要600起跳
新出果隻zz過千 個價真係貴左

好耐無玩r魂
最近入咗隻KA MKII
成千銀STAND都唔俾個
仲有最新先開嘅SHF生存烈火龍同生存夜影原來又係無STAND

今日問又話未有資料

炎王delay到6月

呢隻我有
成隻都勁乸重
要企都要搞好耐
講可玩性一定係千值個隻好玩

不過最on9我砌個時調轉咗左右手

我頂, SURVIVAL 原來兩隻都無STAND?
痴線嘅預左人一定有買基礎個兩隻啊...

唯有再等等

老實講八月前出到已經算快
上面支垬武漢肺炎仲爆緊

係, 個時又唔捨得俾錢人地搞, 放左...

左右手無得搞返掂?

今個月得返mr巴巴玩

頂, 又要出去撲

上曬銅支同色
要拆返開要洗油再重組

太麻煩無理到了

咁真係幾煩

呢隻其實真係做得好好

壽屋無合體無變型

如果可動ok都會考慮

其實佢地肯出已經唔錯,
BAMDIE話就話會有PROJECT, 但應該都唔會出太多隻

隔離廠出咩 笨大咪跟人出囉

造型好，武器足，Design又同一般Gunpla唔同，成隻都好有驚喜。Super Minipla唯一唔好係好L貴

同埋支那制

老千GGGG新片

對腳咁鬆咁嘅

咁重, 情有可原嘅

DLC定包埋

好似係dlc

咁快有上色版

都唔係千值嗰隻
好多年前隻換件合體嚟

呢度有無人訂咗千值練隻Final 斷空我？

尋日訂完先知2015版原來災情咁嚴重

開咗訂兩個月都仲有得訂係咪好唔正常？

災情最嚴重嘅膊頭改左做金屬,
同埋如果你無買之前個隻, 呢隻會係最佳選擇
唯一係貴同埋唔知延到幾時...

6月出貨都仲有得訂

佢依家話七月出貨

咁delay左了 不過7月我都覺得出得快

上一隻我無買到呀

當年笨大出GX13 個陣賣$800

但仲係學生的我攞唔出$800，後來個價就一直上

雖然後來有買返二手嚟玩，但$800走寶都算係一件憾事

所以尋日見到仲有得訂，諗咗幾個鐘就訂咗了，唔想歷史重演

上次訂龍王丸都見識過佢無限延期了

冇乜人睇好

我就見實物先衝

坑已入，錢已俾

希望唔好仆街啦

呢隻好似老變嚟
我唔介意你貼, 但怕隔離介意

咁一向都開好耐訂, GGGG都一樣未截訂。

呢隻出之前單一隻斷空我都少到二千尾

係wor 我醒唔起

屌佢老母BAMDIE扭蛋中奬有冇得搞
隻萬能俠胸像冇左眼透明件 朋友號爛翼

無...
話有但個過程你會等到火滾...所以當無會好過啲

隻翼我自已救左
差隻眼 求詳細
等閪貓送貨我都等到 等有咩可怕

影晒相圈清楚有咩缺件, SEND EMAIL俾瑞華行,
睇下佢地覆唔覆。
有心理準備一個月至半年先有機會俾返你...

或者如果你同買個間鋪熟, 咁有可能佢私底下幫你搞, 即係佢拆一隻

第一次幫襯間鋪
即send email

希望衰記快啲覆你

啱先完成第一隻

呢套我見今日好多人搶, 甚至仲搶手過隻MR BARBATOS...

第2隻,隻朋友號都有少少Sad

MADE IN CHI-NA係咁
砌好晒係點?

屌佢唔SAD就假啦
其他識分件朋友號就成隻硬塞
明顯就係佢硬塞難我朋友號隻翼

第三隻
頂無圖教點大合体,又要慢慢研究

好似聽到有啲報告都話朋友號好sad

终於攪掂,個價算對得起個質素,連我老婆都話靚

就咁望確係唔錯

原價嘅話幾抵玩
可惜炒起

知唔知福利做咩著左火?
我剩係知佢做120一套出面排晒隊

傳聞炒起之後福利冇跟隊加價

呢隻嘢半年前孤仔訂一set $98,果陣幫朋友訂埋一共訂咗3Set,估唔到今日見五月炒到差不多2百一Set.

係呀
啱啱見街嗰陣ins同熊貓都係賣98蚊
福利一開波就係賣緊120蚊
ins抬價之後就屌福利賣得平

我就覺得個身窄左啲, 可能要就扭蛋size

有冇巴打訂左千值隻gggg

用原價買,隻嘢交足貨加超班,係QC有啲麻麻,朋友號好易中Sad.

好多人都訂左
快訂

謝指教, 我都估緊係咪INS班友作怪, 佢地屈到200+

聽講今日出,有無人訂咗?

ins啲鋪99%都炒價

信和前日見300, 開頭仲以為睇錯

雖然係靚，不過呢度係非老變區域

哎呀，忘記咗添

見好多間都有貨, 但身邊無朋友有買

我唔緊要, 只要唔係老翻,
係怕個邊個位唔過癮咋

外型好正,係驚好似巨靈神咁甩皮甩骨兼大跌價

呢間廠我自己未買過, 但聽朋友嘅評價, 都係麻麻地...

見人地d評價都幾高
但見到佢地玩都先得關節鬆…

唯有望下TOYSDAILY個班廢老有冇人做REPORT啦

果班人得 walker 係正常...

係, 身邊好多正常人都無再係上面出POST同REPLY...

睇得多個壇d野人都癲

btw佢地個玩具tv好似出左report

係喎, 謝報料, 貼上嚟俾大家望下先

還相

放返啲近期至hit嘅嘢喺度先

上埋色，上埋光油又唔同咗啦

唔計備我已經睇唔出兩隻有咩分別,
好似出左好多隻...

最後一張好毒

呢隻真係輕輕執一執就靚好多
另外幾時砌埋隻大模型

切咗九成係未上埋燈

兩隻其實係一樣

重量達2.5 kg，高度35 cm，係我目前擁有嘅最高同埋最重嘅機械人

呢隻正,但現在好難揾到正價全新.

係咪ET個隻?

睇下有冇信得過嘅鋪頭開訂

AT

THX, 咁知邊隻了

支那廠?

係, 但攞正牌出

官圖真係唔錯,
等香港同淘寶開價。

但係支那廠

問左朋友, 真係隔離MB POST度講嘅超載雞個間廠,
佢地有出隻兇鳥, 實際QC都唔錯,

不過就算攞齊拉神出, 都係支廠, 各位自行決定。

支那廠
萬代支那廠

笑左

BAMDIE: 日本公司有齊拉神, 加出錢出力研發, 再俾支那廠代工;
今次呢間: 用錢買天元拉神, 自己出錢出力研發, 再自己工廠出;
老翻: 直接抄現有角色/機械人, 抄埋成件玩具設計咁出, 有良心啲嘅會改少少, 但賣價唔會低過正版正價七成。

講真, 我接受到今次呢間。

呢間真心唔錯 件野起碼對得起個價
咁既價錢 咁既配件 抵到爛啦
如果千值出 起碼3000再 出配件賣

有買拉神 + 自己研發
我應該會買。
仆街BAMDIE 10同15周年都毫無動作(再版SR我唔收貨)
唯有買呢隻頂住癮先

Action toys

近幾年真係出得唔錯

但隻天威3380太進取, 忍痛唔買

之前本身都諗住收隻15周年 但條腰好似無改過 (d人話之前個版條腰好易斷)
見到呢間廠又出 直接買呢隻算

係無改過, 之前個版本我一紅一黑都爆晒。
黑個隻直頭火滾鎖死一個方向算數。
不過我爆係因為紅上左背包, 黑跌過落地一次。

呢隻係煩緊點樣買啫。
精品絕對唔會諗, 淘寶...可能搵朋友搞。
如果有黃店, 例如紅蟻, 爆米之類有開, 貴1390少少我都會搵佢地訂。

天威我有千直嗰隻，所以呢隻算數

其實POSE+呢隻接近原著好多, 我仲未完全放棄...
老千個隻走魔改風格, 但用海綿呢點, 我都忍唔住X佢

等緊 明眼人不了

上年好似年頭已經訂左,等到都唔記得訂左

如果真係得仆街撚屌阿威同淘佬揀, 我都焗住後者。

當然最好有黃店開

個時未有定價, 淆底

我仲有當年sr合金果隻天元，qc真係麻麻，而且應該有9成係膠，不過果時記得$300內入手
想問下千記果隻咩質素，記得都出左好耐下

其實BAMDIE個隻唔差嘅, 以好扭度嚟計, 最好扭真係佢同山口式。

老千個隻全膠, 以當時計係頂級可動造型玩具, 今日計都仲係良品。
隻模型係完成品嘅弱化版, 但都值得買嚟感受下,
我個人唔建議高追隻完成品, 時間太長, 收得唔好可能好易爛。

明眼人開左訂 $1390
如果合金成份高+qc正常 咁就抵玩既
不過唔幫襯藍店了

係, 密切留意緊各大黃店:
熊貓成哥, 紅蟻CAFE同埋爆米開唔開
退一步講如果無黃店開, 一扭都焗住幫襯。

個啲所謂總代理得啖笑, 我都做過
最緊要搵信得過嘅鋪訂。

快點強姦我
希望可以大合體

黃唔黃店睇情況盡做

但最最最緊要一定係信得過。

呢次真係出力做, 每隻可以有獸型人型同合體,
係幾正

真係好正,如果有大合體(又唔係瘋狂換件)真係含淚雙入
連好微笑都做到變型,合體加可動
唔明點解壽屋唔做,壽屋都算模型界大佬啦
可動同造型以佢地經驗應該要兼顧到啦,已經唔係講大合體
好彩佢D拉神得黃金勇者中,最多含淚入一

我覺得壽屋同BAMDIE應該有協議, 河水不犯井水...
近十年壽屋進步得咁快都係因為BAMDIE有插手。

勇者系列換件無問題, 啲大合體如果唔換件, 比例會超怪

永遠剩係得模型，我想要合金成品呀

唔換件當然唔可能啦,除非出1:100
但唔瘋狂換件比例怪係過去既謎思黎
笨大隻熱血最強未一樣唔洗瘋狂換件又可以大合體(雖然未出晒)
好微笑隻獅人鳳換件換到大合體完之後同未合一樣高
當然我都知一間叫笨大,一間叫好微笑

無計, 計出玩具完成品嘅功力, BAMDIE係咁多間加埋都未必夠佢打
但問題係已經毒瘤化...

正, 希望多啲鋪有, 唔洗幫襯仆街舐共狗阿威

天元有廣州朋友報左價, 都可以諗諗

係

話過唔再買RX-78產品嘅我，都係抵受唔住佢嗰句“集40年技術所在嘅關節設計“嘅引誘 ……

支持

真心想知有無人儲晒所有RX78-2嘅版本

我剩係對個股關節有啲興趣, 成隻個比例我唔鐘意...

孤仔無問題啊
好過藍屍明眼人啦

GSC元氣爆發 伏魔金剛合體解說

合完體個比例算OK
另外睇得出設計個班人係完全變形同換件中間, 盡可能傾向前者
至少合體啲拳頭仔都有地方收得返, 算係咁

嗰變型似乎ok wor, 唔太多換件，連拳頭收納都照顧埋，有誠意

第一次玩HI Metal R, 第一個感覺係 …… 啲Metal喺邊？

代BAMDIE答
關節

弧仔訂左都要喊?

咁我奉勸各位唔好買二手，基本上無可能保持到關節強度

你隻1A係2手?幾錢入?

全新嘅，650

雜魚機我都想要,但炒得太貴....

我個價合理嘛？

呢隻又無甲,個人覺得最多五百,記得2年幾前爆米賣2百幾3百.

做咗水魚都唔知

咁又無話水魚唔水魚,畢竟現在唔係通街貨.

俾同事杜入新坑,後追咗幾隻拉打

係好正
獅人鳳已經睇到佢地設計既心思
不過希望大合體(如果有),唔好又瘋狂換件

好耐冇出post，近排玩車又玩女

有黃店搵咗亞洲代理
可以去 香港玩具所 訂
訂價都係$1390

買左半年有多嘅15機合體終於開封…

可以考慮去香港玩具所訂
佢講明話係同亞洲代理攞貨
要小心其他店舖都有可能直接同精品攞貨
訂嘅時候問清楚就可以
希望有其他巴打分享下有冇其他店舖係唔經精品攞貨

有師兄玩b-style

有冇咩鋪頭方便後追返D款

其實我都係由日本amazon買完直接寄過黎，我見有好多款都有貨賣

一向訂開孤注, 算唔算黃店?

一定唔係黃，係唔係藍就唔知道

包埋搖控？幾錢？

係包搖控，用aa或者搖控車鋰電就玩得。香港買就$1800左右，我就響日本直運黎連運費$1400攪掂

孤注我諗都9成係精品貨

運費大約幾錢隻?thx

未必拎佢貨, 但好大機會大家同一貨源

輕輕玩下SHF就OK,
唔好玩真骨雕, 個人真係覺得唔太值, 仲要封晒盒,
但QC又唔係好好。

大合體真係無辦法,
唔用換件成隻個比例會好似以前啲玩具咁神像,
想擺POSE都唔得。

架車仔望落幾過癮

C.C想買, 但怕老虎發惡

運費大約3000円，SAL約3-6日會到香港

架車仔幾好玩架，反轉左可以自己起身，有兩個mode,一個速度唔高一以響屋企玩，另外一個可以出街片車

隻c.c真係幾靚，買得過

以前係, 依家一扭夠晒規模自己同代理傾。

我都覺得面相啱我口味, 但就算唔計老虎, 都怕幾樣野
1. 個價有啲貴
2. 好大隻
3. 怕網絲個度會色移

1.真係比其他嘅貴d
2.真係幾大隻
3.唔會…掛
但咁多隻b style呢隻個做工同面相係幾高水準

我睇正價24000, 當時無訂依家要俾多幾千YEN

色移好似頭幾隻有, 保持乾爽應該好好多

除左c.c我覺得唔錯嘅就係隻加藤惠

認真, 成條線最正真係唔係兔仔裝, 而係面相
好多隻個樣都好靚

出親好多角色都中我口味

代理咪係明眼人lor

兩間舖d關係太密切
孤仔我自己都係少買為妙

我都冇幫襯孤好耐
有黃選黃，無黃選冇出過聲，明眼人/藍店不了
其實如果旺角嘅，好似有幾家黃店？

要講旺油範圍的話
首選熊貓成哥, 跟住就頑童二少, 蟻CAFE, 爆米(順便睇後生女),
再次選古迦(有時炒, 但特價時都平),
一扭係無得揀之下嘅選擇。

加埋深水埗就加埋福利落首選, 福姑兩公婆黃到痴線,
有時係貴少少都會照俾錢。

孤仔依家睇都冇咩野
但佢老闆做過狗就真係不了

ant以前成日去
原來都係黃？

孤仔其實以鋪頭嚟計OK嘅, 到貨有拖無欠, 係有時會遲兩星期多啲。
相差幾十內嘅, 搵成哥,二少, 古迦都得。

算暗黃, 同熊貓成哥一樣有份係重要日子罷工,
同埋CAFE夜晚都多客, 搵日落去食下TEA試試佢地手勢先。

蟻CAFE隻天元出左價了, 都係1390, 300蚊訂
佢地FACEBOOK: Toys ant Cafe 螞蟻

仲有香港玩具所（好似同精品係敵對關係）同grandline toy（好似係皆旺，但有得可以選擇喺屯門攞訂貨）
如果玩扭蛋嘅仲有Jbox

原來老闆曾經係狗？
咁佢立場係點應該都好清楚

香港玩具所同Jbox真係唔識,
皆旺阿勇Grandline Toy都OK嘅

又多咗一間推介，之前都唔知呢間

之前同熊貓成哥係兩大必行鋪, 但佢地轉型做CAFE後, 得我地老客會上去

呢兩間都有出晒post講相關嘅嘢
後者應該算係暗黃？見過有幾次相關日子嘅罷工

咁想問吓其實佢而家係玩具店定係Cafe？
即係有冇得淨係上去睇吓玩具咁？

嚟緊要去二少度攞野, 出去望下玩具所同JBOX先
多謝推介

係CAFE度同時有做玩具,
有得上去淨係睇下嘅, 好彩嘅話貓店長會係啲玩具附近俾人摸。
不過飯鐘時間要俾錢的話, 要耐心等等, 鋪頭唔算好多人。

咁都係去食個lunch順便睇玩具

佢LUNCH TIME好似未開門

原來
咁唯有平時行旺角行到攰嘅時候，先上去飲杯嘢食過cake咁

食過一次晚飯,螞蟻啲嘢食質素oK嘅,但就等得耐啲

終於攪掂舊化

太遲了,巳經入咗真骨新一,新二和亞瑪遜.
好彩只好昭和頭7人和Black , black rx,
但真骨比例上真係靚好多,等緊真骨V3.

好靚

唔好笑我呀

新手一個

昭和斷左好耐

應該唔出

同你差唔多
但我昭和1~10+RX都中晒

V3有埋模bamdie都唔出

我係模型白痴,所以只玩成品.

唔係嘛!死苯大最少都出埋隻v3俾我先至好斷.

但昭和拉打唔會無市場喎.

THANKS!!!
可以同啲兄弟約去食!

CLS, 好掂!!!
得閒再擺下POSE再影多啲啦!

既然買左就影多啲相啦

有模應該OK
但可能要拖下, 出平成個埋好搵好多, 隻隻都N個型態

呢度越黎越多元化，越黎越毒。

好事嚟

唔知沙漠色會唔會出埋呢

再版無印大魔先得唔得

原來你買左, 呢隻我都有興趣

呢隻你砌左幾耐?
另外啲相靚左

星期六係行動ge時間

多謝欣賞

兩個鐘頭内完成，唔算多件。以前好抗拒HG同144比例，今次之後有啲改觀。

差隻大積加

我自己鐘意144多啲, 體型輕, 對關節負擔無咁大, 可以隨便擺POSE

MEGAHOUSE個隻?
應該都幾難搵全新了

太細比例總係覺得係初階取向，不過原來宜家技術已經可以保留好多details, 同埋真係好慳地方

自從RG出左, 技術回流返HG嘅鐡血開始, 已經好正
SEED D隻無限正義分色真係痴晒線

是但有隻2手齊件唔差可以騎馬已經別無所求

我隨手SEARCH嘅, 二手嚟計有啲貴, 但無得揀...
你問問佢兩隻有冇得平啦, 佢應該無可能散放大贊卡

唔買水貼?

唔知呢隻有冇假野既呢

時間太耐唔記得了,
但睇放嘅呢位師兄嘅相, 應該係真嘅,
問問先睇下有冇得平

水貼有無邊間推介？

我都想知

大林/ Evo, 你買RG既自由發揮

單放又唔肯,要哂兩隻平 d又唔制唔通要硬食
我想放而家呢隻但係我未必變得番人型

如果真係想要就去馬啦, 如果新淨無爛其實個價都OK,
但要講清楚交收時會CHECK件, 如果佢唔肯就唔好買。

你同佢講你係想要, 但要開盒CHECK件, 係開埋吸塑睇,
你有一隻係手, 知道咩位大機會出事。
講到明小花痕小QC問題你接受到, 但如果爛或者大花會唔要, 問佢肯唔肯,
再退一步就俾一半錢, 開盒逐件CHECK, 無問題俾埋另外一半先交收完成。
如果都唔肯的話, 咁就留番去日本先撞下運氣。

有冇巴打知新出隻超合金魂伊迪安賣緊幾錢

新貨, 出面900前後

順手貼埋日本REVIEW先

Thx bro

YF29又有貨

鐵血HG除咗主角機，有無話邊隻做得出血啲？

個人建議等下
應該好有機會做到800下
V型依家爆米680, 紅蟻699

買買買

我剩係買左主角機,
等其他巴打回

請問紅蟻即係邊間

蟻CAFE, 先達對面過少少, 不過遲開鋪
FACEBOOK: Toys ant Cafe 螞蟻

Thx

好鋪仲要係黃嘅, 大家一齊懲罰佢地

睇完佢同wotafa個review覺得上色好靚
搞到我本身買左GX-36都觀望緊

如果唔介意要變形合體, FA係幾抵玩

果隻係超力

吉姆王800下理論上實得, 700下要睇情況
我會700下先入, 因為無劍

擺係度咁耐終開左，有少少黃左

睇相唔覺有黃, 由佢啦

Marcross DX合金炒到咁貴, 我都想挑戰下模型

笨大果d,變型預會好鬆，擺F mode就得，長谷川我就唔識啦

多謝師兄意見。

因為近排對笨大技術有返啲信心，想俾次機會佢

想買邊款咁

threezero又出多隻2號機，有無巴打訂左

唔知有無YF19

31同19已經好成熟啦
19直程可以當robot魂玩

聽你咁講我就放心

不過試Marcross模型之前，挑戰一下師兄推介嘅RG先 （sorry, 大鄉里）

Oh 原來講緊模型
我上面係講dx YF-19

我等緊tv ver配色

我買咗先知

本身儲開mg 版 (我有杜2同杜3) 就差1冇買, 真係咁岩與著剛剛, 你將黃色件噴番灰色就會似番tv 配色吧

我其實唔係太執著於顏色， 不過如果買之前知道有電視版配色， 就可能會等一下， 始終感覺親切啲。 不過今次嘅重點主要想試rg嘅技術， 所以求其揀一盒我鍾意嘅機款。

不過真係估唔到呢啲非主流嘅機款都有同好

我會觀望住先，反正吉姆王都唔係咩野受歡迎系列

我仲好埋lee兩隻

咪毒我啦，禽日先洗幾千蚊買玩具

唔好咁講，補多張相：來，來細數大家的玩具啦

喺搵巴巴托斯嘅時候唔覺意入咗呢件嘢

可惜搵唔到Marcross模型

巨劍

估唔到咁細比例嘅模型用咗我四五個鐘去砌，仲以為自己砌緊MG ……

精細度同分色無可挑剔，不過活動能力同水口位置真係有待改善。有乜可能為咗同裝甲連動連隻手都伸唔直；水口位置又會衰到用神之手都起碼要兩剪先剪得清

不過完成度係好高嘅，其中一個亮點係連接武器同盾牌嗰部件，令我有啲感覺好似玩緊MB正義女神（如果大家有買應該會知我講緊乜）

我都有隻T2未砌, 不過你4, 5個鐘起到貨算好快了

今次叫見識過RG就算，始終要用四五個鐘去砌模型對我黎講係一件好奢侈嘅事!(我隻PG獨角獸砌咗幾年都未砌好)

下一隻就係HG 巴巴狼王，希望如師兄所言睇到笨大嘅技術回歸！

狼王我覺得麻麻, 啲爪無分色

咁快幫佢帶定頭盔？

我剩係買左狼, 狼王拖到依家都未買

我見MR 狼王炒得咁勁，都係諗住趁下熱鬧咋

非常認同, 比我砌起碼要多1倍時間

多魯基斯真係愈睇愈靚

幾時出MB? 又可以一模多用

淨係嗰兩個推進器都砌咗我個幾鐘 ……

唔好以為佢只係就咁打開，中間仲有啲變型同連動機關，可以將咁多嘢塞喺144比例真係好厲害

口裏說不，身體卻很誠實

愛上了嗎

見到呢啲魂限包裝，抵抗力即刻減50 ……

今晚仲要開日森隻神話天英座尼路，睇下過唔過到老虎嗰關

lee個時勢及時行樂啦

個頭有V字叫超力
冇V反而叫V型
點解

唔知

仲要日文原名超力先係V
天空劍果部係羅馬數目字Five

中咗個天大嘅伏 ……

原來尼路complete set係唔包主體！ 咁點解要叫complete set 呢!

佢地個marketing 就係咁X 街來緊魂限隻robot魂0083 gm 宇宙型, 比多2細舊噴射effect 你 就比通販收多2舊, 真係(仲要個顏色同前面幾隻完全唔同,我本來想插晒落去比GP02A 玩,家陣唔洗諗啦)

今日有時間開埋新2號同亞瑪遜,拉打暫時可以停囉.希望v3會出啦.

我禽日都收咗隻RX

強力建議師兄買個cheap cheap支架呈現返啲有型pose

加咗支會無咗好多位......

都唔一定，反而用到啲平時用唔到嘅位置

第一眼就比後面townhall吸引左

高達保衛Townhall戰

唔幫隻RG T1滲滲線冇咁齋

巴打我都係最近先買返，都搵左好耐。
之前係us amazon買到全新免運費。
依家貴左不過可以試下留意下

那有時間呢

清位用咗兩個鐘起貨，都唔記得幾時買嘅。

驚喜係有送支架，不過太夜無精神同另一隻修羅玩合體

砌到朝早...
呢隻我未砌, 等埋一次過先

趁有心情咪一鼓作氣完成左佢，若果唔係又唔知等到幾時先有機會再見到佢

唔敢講話絕版，不過真係唔係通街都有得買

有無師兄知道千值隻機甲創世紀戰機係咪出咗？

千值出咗

前排再版, 一出時真係斷貨

謝情報

師兄真係戰意高昂，連砌幾隻lee 隻對手一定要補番色至好睇

唔知有無現貨價

要去返千值殿了, 呢隻咁偏門應該無咩鋪敢落多

聽日有時間去睇睇，如果有師兄報下價就更加好

果陣有>45 usd 免運費呀，所以total 750左右

尋日攞咗，外形係靚，變形系統屌屌聲

可以分享多啲嗎

主要係變機械人時，肩關節要夾硬塞入去，好牙煙，但係轉手個關節比較硬，我都唔敢扭

另外人仔的關節全部鬆到甩

即係唔建議入手？

New toys

唔知點解死咗圖，重新上傳

有無人知千值練炎皇幾時派？訂果陣又話五月尾，依家六月尾都嚟緊

無死圖, 可能啱啱UPLOAD出事,
隻大空魔龍掂唔掂?

無記錯DELAY到7月
老千野本身要預佢遲一個月, 依家支那肺炎會更遲

原來係咁，thx 巴
遲少少都好嘅，銀包抖下氣先
但好多嘢都七月一次過嚟......

太空魔龍，玩落感覺唔錯，關節都實淨，係感覺比較輕

啲甲易甩嗎?

遲唔遲其實無分別
七月仲有斷空我

斷空我呢啲我覺得要今年年底..

年底重有GGGG，即係出年先有

應該差唔多

我覺得幾實淨

呢隻金鋼外型堅靚,係驚佢好似巨靈神咁.

前兩日問咗，炎王7月，斷空我8月

唔建議粗玩，齋擺係ok嘅

7月有mb exia R4、變型金剛mp49黑文、炎皇
屌，好撚金

有特衰正苦個1萬蚊都唔夠用.....

好肉酸

真係好肉酸

個三角龍頭咩事

超趕客

隻手好長

個比例好似仲衰過細個嗰陣隻玩具

勉強堆砌嘅效果……

似老番見野就砌埋一舊

大家知唔知千值殿收幾點？

分番開3隻擺算啦

預佢9點啦, 我記得好似有人講過話9點半, 但9點去安全啲

歡迎, 可唔可以加啲講解

其實我入錯post 入返模型post

啱啱去完冇現貨

有緣入到嚟, 當幫介紹下俾我都好

千值殿都無就算啦...

同模型比大左半個碼，右邊膊頭個花未玩已經花左

無得咁比, LUPUS REX本身大隻過LUPUS

咁又係，扭左幾下條腰應該好快軟，再補多張劣相先，陳年舊物RG GP01

係好奇怪
手長,三角龍大,肩砲短
不過都訂左了
唔會一張圖就批死佢
當係STAFF鳩砌/POSE問題算了

䉀渣咁嘅價錢，睇下有無燒鵝嘅味道

收工

黑三會爆腰

我貼過相啦

可動無問題, 係啲尖角位圓晒, 同埋手指無分色
我直接等MG算

咁正影多幾張啦

訂左老千, 呢隻當睇唔到

無時間加無位擺。

不過我都係聽你意見先試試呢個系列嘅HG，多謝介紹

呢隻係型
但佢隻斷空我唔掂呢
仲要再販r版斷空我, 姐係無諗住出新版
仲未計非舊版合唔到體

試埋GTO系列嘅78同埋渣古啦, 又係痴線嘅。

計型應該老千型啲, 不過我得舊版

78 no way。我唔想同一款機體砌n咁多次

咁渣古啦
今日去福利又唔記得睇有冇隻SEED嘅無限正義

咪係咁毒我啦，上次俾你講一講我就入咗…四五盒模型，宜家仲清緊

趁放假，繼續開舊野，冷門物，冇乜人睇好的藍色F91

我唔啱, 你清多幾盒再講

呢隻色唔怕佢變黃, 正

繼續開

隔離隻多魯基斯2係模型黎

係，MG,仲未滲線上水貼

新手一問
呢類充電噴槍夠唔夠噴{光油}only..

泡菜廠有冇人有興趣？

呢個你去返模型個邊問會好啲, 我地玩成品多,
唔太識

上次世界最後之日嘅肥GETTER個間?

係
之前好似仲有隻獅人鳳嘅灰模

咁會幾期待

話時話, 最近係福姑度買左個20蚊雞嘅高達頭扭蛋,
已經係越南制, 希望各大廠都搬走,
非支那制嘅我會玩得更安心更開心。

ROBOT魂EVA新劇場版REVIEW, 都OK毒

唔等了，趁放假去買左吉姆王

好似唔同左樣嘅

一延就四個月，攪遲埋我其他單

壽屋啲模型痴鳩線
我隻x隻手同個頭一插入去就啜實左郁都郁唔到
最後掹斷埋
一砌完成隻掉撚左
谷鳩氣

又唔知要炒到幾錢

咁灰???

呢套我都唔太熟, 我83年嘅
但好似大幾年個班好鐘意呢隻

今日經過古迦見到820日版, 心郁, 但荷包肝硬化
剩係買左隻R魂OVERMAN KING GAINER

唯有睇實邊間開訂去訂

機戰出過一次
不過係機人主角我應該都會入

特典送個支架絕過閪

信和3樓樓梯口果間790咋

1J個特典我都冇開過，本身都包埋架，送第二樣好過

咁睇法有機會跌到同泰坦3差唔多...

無敵兩兄弟最平好似係早排爆米42x?

8折個陣唔係推起左個價再折嗎?
42X真係賣大包

我記得最平係580 8折再減50

個兩隻無諗住買, 無留意添...
唯有等下次, 佢地8, 9折做得幾密

唔知隻天價FAZZ仲有冇機會再販呢

仲有隻premium charge版未砌
但係同bandai啲乜乜塗層版一樣
啲電鍍色一剪就崩一磨就甩
我搵件內部件試下之後即使唔想砌

所以我放咗lu

咁快出新色版，唔洗食炒了

咁灰....仲對壽屋好大期望添...

人人有得玩最好, 真係好消息

呢隻又係好心郁, 隻紫色OK靚
你咩價入? 連唔連地台?

衝左 但好似唔係一樣色同而家個隻
定淨係隻朋友號唔同色

成隻唔同色
不過原色肯定會再版, BAMDIE炒嘅扭蛋, 總有一日再版到無人要

話說小弟近日有機會可以去訂個玻璃櫃

想問下咁多位有冇咩心得
同埋有冇邊間推薦

我之前買紅蘋果嘅木櫃, 但依家佢地啲櫃唔夠深, 所以都唔建議。
宜家有一隻櫃我睇中, 不過唔及我用緊呢隻。

玻璃就要等其他巴打答了

炒孤訂346，連埋地台呀

對我黎講呢隻係另一隻RX78，可能會得罪好多人不過我真係唔想同一款機體買十幾次

所以初號機我要mb同rah就算

我n年買過MG，最近買RG，應該夠皮

抵啊!!!

其實好多人都咁諗, 但無位放RAH, 舊LMHG模型又賣左
新嘅RG又覺得手肘位怪怪地, 唯有諗呢隻

RAH如果啲皮唔爆的話, 我初版就入左

VF-0D拎得

恭喜，記得share

爆米
FA超力 650
FA伊迪安 750
超力呢個價應該夠低啦

終於有時間影相。

老實講，呢隻真心難砌。砌爛咗兩件件，好彩救得番……

士地煞星

痴線,香港個價同13R差不多
好心隻色就做好啲啦.

4千希望個價會好似超力咁大跌.
但個盒好正,童年回憶番晒黎.

Macross黎講
Arcadia 係1/60
Bandai DX VF-1 1/48, 其他機1/60?

個個都話苯大DX正.

那有位啊

好大鑊,跟住嚟十一月至下年一月個個月都有嘢中

有得買同買得起係福氣

RG係幾易難, 但完成後幾靚仔

等特價
不過未必跌到超力咁低

呢個價真係會當完全見唔到

隻色又太精奇，有啲趕客，玩住老千等B仔出改色算了

最諷刺係砌完之後我就收到隻MB紅正

佢隻斷空我我咁肥矮
淨係黑翼改色係唔夠

唔係話卡通初出場係喱隻色咩

動畫係灰色，N年前B club出都係灰色

我掹車邊都叫做係機械人啩

咁貴真係買唔落

咩系列? 唔似SHF, 手關節似FIGMA...

唔知幾時出埋隻零號機

終於有嘢可以考到K師兄

旋轉拍賣260蚊收返黎，睇落幾有挑戰性

小心斷角 利申原色隻角已斷

幾年前買過有女王拉花vf-25，開盒見到啲貼紙已經放棄砌

多謝師兄提醒

師兄完美形容我開盒第一個感覺，仲要選擇用水貼定一般貼紙，根性嘅挑戰！

太多廠出啦...

MACROSS模型我自問唔夠料玩

新幹線，零式
J9，仲有部唔知咩

Robocop

呢隻threezero舊化做得好好

下身瘦咗少少

SHF

高手!!!

啲舊化真係唔錯, SAVE底圖做參考先

印像中SHF啲人樣都係一PAT野, 原來依家咁OK啦

講真似eric kwok多啲

有無人見到邊度有千值機甲創世紀隻飛機現貨賣呀？

ins 275bu3過
但冇問價

ins 275見過
但冇問價

謝，已到手

就係果度買

我去266

因為我都想買

Eric Kwok, I'm a ripboy!

等你share隻機甲創世紀

希望今晚偷渡成功

想問呢隻幾時開賣

20％進度

計埋水貼喱度5%都冇

唔好咁打擊我啦

啱啱見到fb有間實體店開訂,不過要2500,信唔信得過自己决定.

唔該阿叔

到時沖現應該唔駛2500啦

上次一條輝1S臨發售前1至2星期熊貓和五月先開訂,所以我都係等吓同睇住日本阿瑪遜有無再開訂.

無精神砌模型，玩下啲舊嘢算數……

呢對嘢1600合理嘛？

尋仇佬信得過?未訂過佢

隻RX係舊版Shf ?

其實我唔試分

舊版

新版

confirm 舊版，多謝師兄

呢間只可以買現貨, 訂嘅可免則免

咁唔訂住喇......

有無人俾到意見？

無玩B記VF, 但睇左CAROUSELL, 價錢都差唔多

我只係收藏左A記1:60，個價都係差少少，完全變型，不過講收藏方便，真係lee隻size易收藏d

唔該K兄。 其實都唔知買黎仲乜

好似中咗毒咁，見到平少少就想入

個價差少少意思係？

同樣機型你已經有一隻1A, 無必要再買
除非你係MACROSS超級FANS, 要成隊

比多6舊-8舊

會買上癮的

差一倍呢，唔係少少

一矢中的。

其實我真係想組戰機隊，不過無理由同一款買幾架，所以咪睇下有乜variation

同自己講size唔同，順便當試新野

超力FA已經去到650

好抵，不過今個月要找超重神條數，唔敢亂買野

唔係delay到8月咩？

斷空我先係八月

幾型，但又有d唔啱feel
睇埋價錢再決定

係幾型，可惜對佢無乜愛

素組完成，機械人形態有驚喜！

之後到膠/水貼地獄啦期待完成品

我不入地獄!

Enjoy

我自己都覺得macross玩模型係好過玩合金
但係砌嘅過程好痛苦

點解覺得玩模型好啲呢？

macross你一變形就甩硬色
又容易變黃
不如玩模型鳩扭變形唔心痛